200萬人有幾多個真係睇連登

真係唔係全世界都有睇連登

我地最多正評個post最多咪3000幾，你估真係咁多cd-rom 咩？

我老豆最近變埋深黃，屌記者直播出賣義士。但佢連高登都唔撚識呀，佢都想幫手嫁

係咪時候跳出comfort zone?對外宣傳？本土老野需要被洗版

我知大家懶嫁啦，呢到兩個facebook文宣page ，大家幫手like完，平日見到岩用既，行動post，幫手share!

求大家唔好再圍爐打飛機

岩聽既，留言推我上去謝謝大家

唔想再輸啦

求大家幫幫手

推

好多aunty uncle 要你話佢知點幫手

推 唔單只fb啦 whatsapp ig twitter reddit都係

你的轉發是我們的動力喔

見過有個post 有2萬正皮

大佬 受害者快d聯絡律師
如果唔係我地永遠都唔知當日既真相

(手動轉戴)

最快兩日，黨鐵就可以刪除831晚太子站cctv，到時你、被防暴圍毆嘅抗爭者同乘客，唔會再攞得返公道。

之前講過無論你係受傷定受驚，都可以向香港警察或港鐵提出民事訴訟，申請要法庭強制命令黨鐵交出831當晚既CCTV。 有法庭命令，黨鐵唔交就係藐視法庭！😡

成班義務律師大狀已經準備就緒，但到而家仲未有任何831受害人contact 義務律師！🤯😔
其實受害人唔使怕有咩隱憂，例如自爆、金錢、時間，義務律師會同你傾咗先，商量吓再決定告唔告，一切內容絕對保密。🤐👌

港鐵每7-28日就會清一次cctv，換言之我哋最快得返兩日去揾證據，時間一過，在場所有人受到嘅傷害、屈辱，將會永遠石沉大海，而毆打你哋嘅武裝分子繼續逍遙法外，無後果地打壓香港市民。

就喺呢兩日，你可以選擇還831傷者一個公道，將黑警暴行昭告天下。就算你唔喺現場，都請你幫手推post，比在場者見到為止。

831受害者請盡快聯絡以下團體：

1. 星火: 9819 0979
2. 民陣:6549 9452
3. 民權: 9463 2945
4. 伍展邦:2608 1400

(白影: 4係我相熟既朋友都用開既律師)

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

話說今日我本身落曬訂 book左圍枱食飯

膠post都過兩萬upvote.

Push

都係得1%

暗喻黎姐
啲老人家（我）好受落

但我係facebook未撚見過呀

連農牆

必問：

有幾倍OT收，係咪仲要"好合理要屌埋女示者"咁辛苦？？？

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！

推!

和你推

831

撤回唔係為咗俾香港人降溫；
撤回係要分化外國政客、媒體，
令佢地失去插手香港局面既意慾。

香港人
約定你

九月八日 星期日

12:30pm
遮打集合

2:00pm
美國駐港澳總領事館
為《香港人權及民主法案》請願

唱國歌(美國) ：

揮國旗(美國x香港) ：

香港人，九月八日見

喂又停晒手

唔好停啦

之前唔原諒警察post 有3萬6正皮

[推比攬炒巴] 可唔可以眾籌比台灣義士？

Pish

加油

外國 Twitter Reddit

本地 IG FB

全部人出動

都係2%炸

推
已開始airdrop
一上巴士或路過黨鐵站就開同散料
Facebook、Twitter 呢啲每日update
後者間中都有外國人follow我
所以要更加做好更多update去令世人知道香港發生乜事

tui

我所有識既人 包括老豆老母 都有睇

都未計Cd Rom

越嚟越多

離開同溫層

仲有捐錢比美國振災

連登係主流黎

靠你幫我forward出去啦
要番工

同埋p牌

比盡咪10%

20%啦 計鬆左你嫁啦

連登大多粗口，有時啲用字又煨瑣，都唔知叫唔叫老豆老母裝好

推，離開同溫層

同埋一陣信埋膠post就仲煩
好多真心

push

文宣要離開同溫層，衝出香港進入國際!

好似有多過 2萬正評post
但連登已經算最多人用 討論區app之一

行動po要share去d熱門page既cm到 蘋果立場100毛個d

要俾大部分人可以係呢個平台接受信息

唔好唔記得69 616係靠傳單同airdrop

推推

🤡

AirDrop呀

Yes

頂盡幾十萬

推 唔輸得

P牌仔投唔到票

P牌推唔到都照推

除左三千幾之外我都同意
睇下攬炒巴啲post有幾多正評

其實係時候update全港連儂牆
好多老人家都會睇

Pishhh

幫家人dl 連登啦

已經染黃兩老到會睇連登用tg

真心要全民推廣連登

用多啲Twitter 啦 起碼多啲人睇

pish

肯定無啦！

airdrop 同連儂牆必須繼續做

岩

你啱

一直努力係fb洗版正視聽，需要人手。Youtube都要!

831在場人士召集!!!

BK香討一直都係抗爭最前線

係，老一輩未必好似連登仔咁勁有獨立思考

所以我地做多步，係到收到風，filter完再spread出去

有冇人推太子單野上farbook
搵左五日都冇人認人

有無叫你老豆 罷工呀?

應該有8 成係cd rom

當連登 只淨返 啲黑狗 同 一毛 mon post

場運動就會成功了

進攻,其實真係好多人都無睇連登,呢個POST必推

唔好剩係掛著連登圍爐啦屌

推你上去

已shared.

一早like左

所以落地宣傳啦 貼文宣派傳單 ！！！！
905 天水圍人鏈 907 再和你塞 908 美領集會 910 世界盃外圍賽 913 獅子山人鏈

我都想比正評

20幾萬個ac都係得咁少評分

要宣傳日
重點項目之前搵日唔好衝
組隊落街派傳單、擺街站、整牆!

真喺好多人睇Facebook,各平台文宣！

唔想原地踏步
即刻like左佢
日日分享文宣 盡力洗班港豬朋友同廢老腦

快

大力推你

聽講話英，美，法，德，俄總統都有上連登架

連登已經成為全球最有影響力網站

我覺得cd rom大多數

其實中年人佢地會睇咩多？
fb?連儂牆？落街派單張、放映會？
家人親戚都係用wtsapp 同fd 圍爐多

9月8日 一齊出黎話比全世界知我地未贏

舊登仲有幾多新人認識
利申家母六旬，日日做連登cdrom

外國文宣得4000幾個like

所以要加強喺WhatsApp/FB宣傳

不如直接幫佢地申請ac
我老豆就係咁，日問我連登係咩
跟住幫佢申請左

突然間好多中立民調，大家睇路

政府和泛民的宣傳攻勢，普天蓋地，實行要令民意逆轉，話林鄭已經妥協了還鬥什麼？

在打仗的時候，我們還需要「中立」 的調查嗎？

因為 在打仗的時候，critical mass 其實只是1%，如果香港七百萬人，只有1%七萬個勇武， 視死如歸，日日去狗屋等韭放工，
拉狗子女去後巷打鑊甘，民不畏死，香港立即贏，
林鄭返大陸食屎。

但係全香港人都係勝利球迷，如果民調只有1%，支持繼續爭取普選，這些民調只能夠反映數量，完全不能反映質量，和革命最需要的澎湃情操。

所以好多中立撚，勝利球迷，如果見不到支持人數超過80%他不會動搖，
如果支持人數只有50%他只會退縮，
如果支持人數只有1%，她只是當笑話，
這些符合科學，社會心理學的事實，泛民及香港政府不會說給你聽。

這些民調不能反映真實的香港現況，但非常容易比梁耀忠，戴耀廷，鐘庭耀之流，偏頗地manipulate data。所以，無論如何，不要支持任何只能數量的民調，這些只是對革命毫無幫助的絆腳石。

///// 轉
以下的文件和網站，只是在本年7月11號建立，他的「中立性」，和我們要不要「中立性」，請各位智者自行反省。

各位認為各自爬山有用的人，請想想這些可能真係中立的問卷有咩後果。

#helpneeded
大眾意見研究院想問大家：林鄭月娥在較早前宣布會動議撤回「逃犯條例」，你收貨嗎？
請大家踴躍填妥以下問卷，並儘快於各大平台廣傳，讓所有市民表達他們對此的看法！
本研究不會收集任何除年齡及教育程度以外之個人資料。
截止日期：9月5日 下午10時

The KongPollster would like to inquire the public, ‘Are you satisfied with the withdrawal of the extradition bill proposed by Carrie Lam earlier today?’
Please fill in the questionnaire below and spread the word. The citizens should voice out their opinion!
We will not collect any personal information except from age and education level.
Deadline: 5 Sept HKT 10pm

問卷 Survey:
Facebook post:

今日你割蓆味？

公司30歲同事分唔到咩係連登咩係高登

推呀

推推推

推
Connect本土老野

P牌仔比唔到正評

幫佢裝連登有幾難

連儂資牆都要做
等跟得冇咁貼嘅淺黃太太都可1知道最新發展

對外宣傳

一早like咗 推

推

我係200萬其中一個
已知有一班吾用連登嘅用緊

想問叔叔阿姨睇開咩fb page

P牌正負評唔到呀。
我估3,4萬人總有。

何君堯老母個墳自己跣低
但我記得之後仲有一個3萬幾正皮，呢個得2萬8

whatsapp 先緊要，絕大部份上左年記都識用 & 用緊，其他野可能會唔識用 或者少用

你唔計無開AC個D?定幾時無開AC都可以UP/DOWN VOTE?
勁POST我見過有萬幾UP

好似唔知邊度見過有30000萬正評嘅，過10000嘅見過兩次

各地區連儂牆要人，文宣大量要大解釋清楚！！！

全民抗爭，長久戰、拖垮邪惡、打倒腐敗

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪、減少淘寶
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點咆哮！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
5. 不要說推，試著將呢段訊息copy and paste嚟推post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 每星期做孝子，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 每星期去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股、少掂中港股票
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.05

AirDrop!
FB!
Twitter!

我睇開親子王國同香討的

原來P牌仔連stake都無

認同 推

其實好多人都靠紙質文宣接受訊息

唔好以為無乜人停低睇連儂牆，以為連儂牆係圍爐自high，其實好多上左年紀或者唔得閒睇連登ig嘅人，都係靠連儂牆啲poster接收活動日期時間

仲有企街派嘅leaflet，好多人唔拎，係因為大家都知派緊果張leaflet嘅訊息，想俾其他人拎先唔拎

有時未必個個有咁多時間碌連登

尤其是啲一家大細

所以要靠紙/whatsapp做宣傳

對中老年層
最大效用係 whatsapp / we7
傳言 > 長輩圖 > 錄音 > 短片

仲有yahoo d留言, 明明開個鳩account咁簡單
都唔去對抗下
一黎就話冇人睇冇人睇
大佬人地top5 hong kong website visited呀
全世界睇連登咩
日日係度文宣文宣
偏偏香港人自己就唔撚理

佢地睇咩fb page多？
可以係comment post 多啲文宣圖

叫連仔以D stats

AirDrop fb 都好重要！

早2日放工搭巴士
見到個呀伯上連登目測起碼60歲
不過佢好似load唔到 見到D連狗係咁跑黎跑去
最後佢轉左睇蘋果

有去過就知一定有幾個老人家圍係度討論
但而家好似冇晒貼紙

babykingdom cc台其實好冷清

反攻出去！！！

不過搵人出街做個問卷問佢地用開咩平台去接收資訊啦

好多人都有睇但唔係個個都有ac

721 831

從來連登根本就唔多人睇..
求下大家唔好成日圍爐, 咁係無意思

Airdroppppp

連登既作用係阻隔左極大部份既五毛同防止殭屍帳號
你有acc可以借比你老豆用

612 721 811 831

跳閘真係要好好向外宣傳下

3萬正評咪一世唔原諒狗果d po囉
得罪講句 依d求認同po真係開少d
行動po就最多得幾千 文宣po就更少
我地要衝出同溫層啊 多d係中老年人既社交媒體宣傳
年輕人就識周圍搵資訊姐 而且朋輩好多黃 梗係知咩事啦
但中老年人唔知啊嘛

應該係有幾大部分係我哋li d p牌仔先正皮唔到姐

轉發去WhatsApp group俾auntie uncle睇！!

推啊

其實要搵KOL 幫手

真心好少人，比fb少

同意要跳出comfort zone同對外宣傳
但老老竇竇 FB都係同溫層厚既地方黎
貼下街招派下傳單 貼下連儂場 或者最簡單同自己屋企人宣傳都係好方法

識英文最少入Twitter 推下文

用airdrop

呢個真

老推

收到

痴連儂牆啊！
每次去痴都有好多叔叔姨姨話佢地知道有遊行就係靠幅連儂牆 同埋相比起靚文宣 佢地更需要嘅係資訊性文宣！

仲要清朝核彈

不嬲都有唔同渠道宣傳
連登 fb ig twitter tg reddit wtsapp 紙媒 連儂 傳單 期刊 其他數碼媒體 面對面
你可以留意下

你老豆唔知 話佢知就得
大家都係咁宣揚開去

我諗無人會認為Pelosi睇連登
都係靠大家宣傳外界先唔會被港共fake到收貨

香港人 加油

同意，做返多d連登外宣傳

幫推

TG都少人睇 , 何況連登

up

721831

警暴每一晚都係度發生
大家唔應該只係係度鬧
反之係要企出黎表態
對抗白色恐怖
罷工你唔敢
跳閘又驚犯法
黑衫又話唔夠衫
戴番個口罩你又肯唔肯?

記住，一切由生活做起，會變成習慣。

不自由，毋寧死
戴口罩，直至贏

口罩，係自由，係權利。

credit: 8.18文宣努力

由聽日起，全民戴口罩

攬炒巴有萬幾正評

想問個post有幾多正評？

話說今日我本身落曬訂 book左圍枱食飯

但無話你講錯

推 希望大家做多少少

推到多老野

連儂呢排冇以前多人
但係依家夜晚搞連儂都幾危險
唔同區都有廢老深藍出嚟搞事

要 尤其係fb youtube 呢啲充滿5毛嘅平台 點都要做啲野

推 想講好耐

Chinazi
對外輸出反共意識！

推上熱門

正解

Support n push

有個同學曾經話我上連登低質

丹麥支持hker

⭐⭐⭐⭐⭐重要⭐⭐⭐⭐⭐

最快兩日，黨鐵就可以刪除831晚太子站cctv，到時你、被防暴圍毆嘅抗爭者同乘客，唔會再攞得返公道。

之前講過無論你係受傷定受驚，都可以向香港警察或港鐵提出民事訴訟，申請要法庭強制命令黨鐵交出831當晚既CCTV。 有法庭命令，黨鐵唔交就係藐視法庭！😡

成班義務律師大狀已經準備就緒，但到而家仲未有任何831受害人contact 義務律師！🤯😔
其實受害人唔使怕有咩隱憂，例如自爆、金錢、時間，義務律師會同你傾咗先，商量吓再決定告唔告，一切內容絕對保密。🤐👌

港鐵每7-28日就會清一次cctv，換言之我哋最快得返兩日去揾證據，時間一過，在場所有人受到嘅傷害、屈辱，將會永遠石沉大海，而毆打你哋嘅武裝分子繼續逍遙法外，無後果地打壓香港市民。

就喺呢兩日，你可以選擇還831傷者一個公道，將黑警暴行昭告天下。

⚠️⚠️⚠️就算你唔喺現場，都請你幫手轉發廣傳，whatsapp，Facebook，IG等，比在場者見到為止。⚠️⚠️⚠️

831受害者請盡快聯絡以下團體：

1. 星火: 9819 0979
2. 民陣: 6549 9452
3. 民權: 9463 2945

我地最多正評個post最多咪3000幾，你估真係咁多cd-rom 咩？

我印象中有2萬幾個正負評，重有無數既CD ROM 呢

圍爐打飛機先正

P

其實真係

pishhhhh

推流動連登街站有無得諗

簡單版：放個qr code 岀黎
搵幾個巴絲幫中年人down 連登
岀張傳單講連登d術語
一定要介紹假膠

終極版：做條宣傳片，做傳單
放youtube 廣告
傳單印埋qr code 教佢地down
唔洗巴絲真露面

唔洗氣餒...
我有好多同事無睇連登,
但成日問我連登有咩UPDATE
我就KEEP住UPDATE佢地.......

貼街招！

上開香討

連儂牆係方法之一 但係風險比以前高左，要有自衛隊陪住

推！有必要進行多方平台討論我得閒都會上去同人傾下

運動初期嘅6月：
0612 金鐘 用橡膠子彈射盲中學教師。
0612 金鐘 立會圍毆被捕少女期間拉起外衣肆意凌辱。
0612 金鐘 開槍射擊患癌老伯。
0612 金鐘 中信大廈外前後包圍放煙意圖焗死示威者。
0612 衝突後受傷到醫院求醫時比拘捕，令大量傷者不敢求醫。
0615 迫死第一位烈士，在警署內歡呼。
0629 第二位烈士死後，意圖封鎖消息，用黑膠袋遮蔽遺言，對外稱因情困問題輕生。

到7月情況更變本加厲：
0701 金鐘 早上扑爆女義士頭，再屈佢自己受傷幫佢包紥 。
0706 屯門 過百警力保護非法賣淫大陸雞娜娜。
0707 旺角 警員香蕉糖公然挑釁市民隻揪，但又笠水。
0707 旺角 警員揚言：做野唔需要委任證。
0707 旺角 推撞記者、議員意圖封鎖消息，圍捕示威者濫用私刑。
0707 旺角 女警扮示威者打傷義士後走入警察防線離開，再將熱心市民拘捕。
0713 上水 示威人群散去後，非法進入商場濫捕，迫到15歲小朋友跳橋自保，救回後再辱罵。
0713 上水 襲擊民選議員。
0714 沙田 總督察鄭柏林對被捕人士施以酷刑，拗斷手腕。
0714 沙田 警員非法新城市廣場濫捕市民，拘捕時更插眼。
0714 旺角 重演暗角打鑊。
0721 上環 天橋上無警告下開槍意圖謀殺異見者。
0721 上環 被發現開始用過期山埃催淚煙，意圖慢性毒殺市民。
0721 元朗 完美演譯警黑合作，警署門外求助落閘、999報案中心:驚就返屋企、公然向傳媒講大話：無見到白衣人有武器。
0727 元朗 射催淚煙入老人院。
0727 元朗 無視揸鐵通白衫鄉黑。
0727 元朗 西鐵站女速龍加料警棍毆打市民。
0728 上環 濫捕街坊、救護，44人被控暴動，拘捕後更以酷刑對待：停車埸等三十個鐘，唔比見律師。
0728 上環 將燃燒緊嘅催淚彈掟向記者
0731 葵芳 光頭警用雷明燈槍指向市民，扣下板機準備開槍射殺市民。

直至8月都仍然無任何一位警察為上述事件負上刑責，8月：

0801 火碳、天水圍 無故拘捕物資站，在無搜查令下入屋搜查，後指藏有攻擊性武器。
0803 旺角 失控速龍隊襲擊，用膳後在餐廳外市民後逃去。
0803 黃大仙 向無任何裝備嘅街坊放催淚煙。
0803 黃大仙 警察宿舍內有住戶向路上街坊掟炮仗、玻璃樽落樓，其後再開記招屈係街坊掟。
0804 將軍澳 公園內無故襲擊散步街坊致頭破血流。
0804 西環 民居旁狂放催淚煙，多名街坊受害，包括嬰兒、百歲老人。
0804 觀塘 觀塘警署內在高處開槍射擊途人。
0805 天水圍 13小妹妹買書經過無故被捕。
0805 天水圍 女義士聲援時被三名男警拘捕，期間全程走光示眾，與家人失聯30小時。
0805 北角 再上次演警黑合作，三個鐘無警察狀態任由福獨分子攻擊香港人。
0805 荃灣 議員一早報案有黑幫將會斬示威者，但完全無視，引致義士手腳被斬。
0805 深水埗 開槍擊暈記者後阻礙救援，再用棍扑記者繼以帶走。
0806 浸大會長購買觀星筆時無故被休班警叉頸、恐嚇再拘捕。
0807 記者會上做所謂「實驗」意圖抹黑做假。
0810 大圍 射催淚煙入屋邨內。
0810 尖沙咀 無故拘捕女途人，期間騎係少女身上，極其猥褻侮辱。
0810 尖沙咀 腳踢記者。
0811 尖沙咀 警員自己仆街受傷後扮比燃燒彈燒傷，意圖抹黑。
0811 尖沙咀 射爆女救護義士左眼再推卸責任屈彈珠所傷。
0811 銅鑼灣 假扮前線示威者拘捕義士，記者追問時惡言相向。
0811 銅鑼灣 制服示威者後，用力施壓致甩牙迫令道歉。
0811 銅鑼灣 拘捕後放竹入袋，圖插贓嫁禍，男義士被捕時身體正常，其後被打致腦岀血昏迷。
0811 北角 福獨分子襲擊記者旁邊大量防暴視若無睹，無拘捕任何一人。
0811 太古 太古站內推示威人士落電梯，更近距離行刑式掃射。
0811 葵芳 葵芳站內放催淚煙。
0811 金鐘 20樓射催淚彈，意圖謀殺。
0811 新屋嶺 對被捕義士拖以酷刑、恐嚇，三十幾個骨折，阻止律師前往。
0813 機場 警員突然失控推倒少女，義士救人時更扙槍意圖謀殺。
0813 太和邨 屈街坊阻礙救援。
0814 深水埗 街坊燒街衣防暴突然推進，向無人嘅街道狂放催淚煙，引致大量街坊受害，其後無數流浪貓狗死亡。
0817 旺角 鬧市中向天橋開槍。
0820 將軍澳 刻意放走刀手，從中國大陸回港先自首。
0820 爆岀北區醫院酷刑虐待老人家。
0820 青衣 疑水炮車漏顏色水，多車中招滿地藍。
0821 元朗 和平集會突然清埸棍打市民。
0824 九龍灣 拖行聾啞義士期間多次腳踢。
0824 九龍灣 再次開槍射眼。
0824 九龍灣 德福內放催淚煙及開槍惹居民不滿，其後咒罵街坊乞衣、垃圾、社會敗類。
0825 荃灣 公然揸的士運武器比黑幫襲擊市民。
0825 荃灣 義士遭黑幫襲擊，自衛時警察卻幫老黑一同攻擊義士。
0825 大窩口 地鐵站外有居民想返屋企卻被推落樓梯後再拘捕。
0825 有傳教士舉起雙手跪地乞求警察克制卻被一腳踢開。
0831 有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射。大批黑社會黑警及黑社會共產黨人士襲擊普通市民,現場太子站已封站超過一天,懷疑可能有市民已被黑社會殺死。

琴日定唔知前日 有嗰po 20000幾like

認同

P牌會員不能作出評分 sosad

啱 成撚日係連登圍爐

9.7 機場見 9.8美國駐港領事館

其實係有非會員同P牌仔睇緊(姐係包括我)
但係以上個班都無得比like(姐係又包括我)
所以正負皮多與少同個post多唔多人睇未必有直接關係

宜家諗起P牌都有啲on9

利申：冇ac個時都有睇連登 到整到ac個時就有P牌制度

可唔可以順手宣傳下連登 最原汁原味

快啲幫老豆老母dl fb ，順手幫佢地follow d page ahhh

gchi

香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察，可以嗎？

起馬有36000人先

推fb ig twitter reddit

好似最多接近3 萬, 連埋cdrom 我諗長期有5 萬左右

推 多D做文宣啦 以連登仔既力量 相信絕對可以征服世界

唔好再同溫層效應

P牌如果,日日跟,不過冇得比正負評

同意

PUSH

我係和理非，有睇

老人家來講實在係冇咩平台可以咁樣大量接收消息

Ok

1/10都冇

明明就係睇香討 baby kingdom

支持！！！

推
手足們 夠啦 頂唔順

支持

所以要落連儂牆貼文宣

無人睇 好多人睇既係bk

光復香港 時代革命

多左cdrom係肯定

林奠無恥 落地獄
立即實行雙普選

係最少200萬人
有好多人無出/出唔到

沒記錯721之後有個post 講入去屠村 有二萬幾正評

借一借位，射射

[超緊急!!!!] <國際戰線> 同我入哂黎投票!!!!

有 我話一家人家庭樂

it仔呢？？？蓮登去咗邊？

幫你推

咩 黃大仙人 藍田人 果啲

都唔夠10%呀

1.5%炸呢到

推！

幫幫手 幫屋企人裝連登app

推, 平時一有活動文宣都會擺fb ig

係 但貼FB 對好多人成本黎講少好多
連儂牆係下一步

比到盡咪得10%

我覺得我地要進軍fb

比盡你30000都係1.5%人炸嘛

佢出發點係好既
的確有風向狗

反而我想知lihkg 有幾多個係對家既鬼

大把5毛同Mon Post 狗喇

40000都係2%

良心

呢點我明

但係我唔係吹風五毛

第一 係1%
第二 會員先可以投票

想鬧人 但係鬧唔出
你自己諗吓

都係嗰句
如果你係為咗叫人唔好輕敵 ok
但係唔好妄自菲薄

冇錯 遊行個時 見到前線換裝 問我佢地大人可以做d咩幫手 仲好心痛咁叫前線小心啲
雖然佢一見到有人後移都已經淆晒底

反攻鄉土?

所以連儂站街站好重要

推到多d人知

好

200萬係水分，實際得2-30萬

重點係要connect 二百萬人，唔係2萬人

其實真係唔係大家想像中咁多人睇

多謝文宣組

推一波 p牌比唔到正皮

推
可以直接dum連登link上去
等大家熟悉下連登

Push...
精力有限，而家focus 係twitter

推
fb ig airdrop 派傳單 放映會 連儂牆全部都要繼續做

Push.

吓 我反而覺得依家一講起呢場運動既人好多都會聯想起連登
連我80歲既阿爺都話連登既抗爭者全部都係高人又學識又膽色喎
定係爸打你打呢段野係別有用心啊

幫手!!!

放工推一推

大家識點做未

無叫人停用連登 但真係好需要Conner埋無用既人

定你別有用心

擴大文宣媒介、受眾
深入社區 爭取淺藍
放映會 民間記者會

港共企圖以錄音、撤回、學季開始
轉移太子地鐵站傷亡、
六警壓脊椎休克 至今嚴重昏迷、
新屋嶺事件、阻止民主人權法案、
模糊 臥底實彈、武警滲透、清朝債主權問題等
連串核彈事件焦點

林鄭錄音：事件現時已經上升至「國家主權及國家安全的層次，加上世界兩大經濟體前所未有的張力」，她可以做的已經非常少。

這不單是 反修例活動
這是屬於香港人的時代革命
流水革命 元年

推死我Thxxxxx

下星期一 9月9 大專罷課集會

作為大專生
今次開學罷課搞到咁柒
完全俾中學生比下去
知道大家好慚愧 好想付出更多

短時間內嘅主題
係要美國國會通過香港人權法案
既然7號有塞機場 8號有美國領事館
點解我哋大專生
唔襯中學生9號一週一罷
一齊搞多次罷課集會
有聲勢浩大既民意表態
既可以團聚學界
又為之後嘅三罷打強心針

7號8號9號 一連三日嘅大型示威集會
就可以show到民意支持
俾美國國會順利表決通過條人權法

香港就快死啦
一齊撐住好唔好

洗版洗到有組織搞9月9罷課為止

如果班呀叔中坑拉攏一大部分嚟做黃，個政權加速收皮
睇下韓國就知，勇奪政權

所以話點解冇人跳閘
可能有人真係唔知

推 其實真係要走出連登做宣傳

大家一齊拉埋老豆老母跳

自從幫呀媽download連登，成間屋黃哂

咁癲？

推！
落街派傳單

721 85 811 831

連儂牆其實好有用，我喺馬鞍山成日見到啲師奶睇連儂牆

其實連儂牆成日被藍屍破壞，係咪因為真係有用？

好多片唔上網或少上網個D真係未必睇到

係咪應該組連儂隊重建？但一定唔可以太少人同留夜，太危險，唔想任何手足再受傷。

下一步就要宣揚連儂牆

連儂係好有用
網上大部分人都只會局限咗喺自己o既社交圈子圍爐
要向啲遊離份子宣傳唔容易
而連儂就係佢地會踏出去我地接觸得到o既地方
你嗰區無人維護連儂?

我啲朋友用咗佢地喺外國讀緊嘅大學email開唔到戶口
重有幾個完全搵唔到email開到戶口
一直做緊CD-Rom

英文ok既去twitter reddit
英文唔ok既去fb 香討 bk文宣

無啦，連返工個度都無左啦⋯

不過依家差佬係咁捉，唔知會唔會整連儂牆都捉

推 要好似7月咁不停痴牆

要連儂牆，講到口臭

推！！！ 真係重要

根本fb先係最大同溫層

P牌俾唔到正負皮

大部分都係睇香討同BK丫嘛

可能你會話過左咁耐 好多人歸哂邊！
我話你知 一定唔係
大把人仲見風駛舵
拉攏呢d 人有冇用？？
絕對有用！！！
每個人既覺醒點都唔同
唔好以為你早覺醒
其實對比更早覺醒既手捉
你都係遲
記唔記得張巧文
早過我地9萬倍
所以無論如何 點都唔可以放棄文宣

p牌無得正負評，又無得推

起我底 推我新post
一齊比我老母屌醒